請問幾時開Sem

幾時先開Sem阿，好想快D讀埋。點解假期可以成個月咁多架，幾日假就夠啦。完Game啦好無，戰爭咁要打幾多年先完。到底幾時先讀完阿？讀完又點？

以後日日加班都無所謂，因為都無其他事做。反正我本來就孤獨一個，又無生存意義。無拖拍，又毒啦。返工晚晚OT到係公司訓覺，連返都懶得返是但啦。

難道白石茉莉奈，感覺都追不回來。

同我拍拖